全民報警日，和理非踢住拖去報警，指控在警察謀殺示威者！

你手頭有咩片做證據，就去舉報咩野案！

號召十九區和理非加入！